做夠兩年先有花紅

點睇公司policy要做夠兩年先有花紅
即係如果12月派花紅
你10月必職
你要等差唔多三年先有
比你係皇恩浩盪，老馮比架？
夠境諗個嗰人要有幾度縮先諗到d咁嘅縮數

咩都假 最緊要有個處女女朋友

入職果陣知咪唔好做

究竟
睇你字都唔識多隻
番閪工比人壓榨都好正路

咁燥啊師兄
不過放心我冇比人壓榨
呢排都reject左d 唔對路嘅offer
想知下呢間野係唔係閪公司啫